太古地鐵站出通告交代811

同樣係港鐵站
太古人條命果然係值錢啲

葵芳呢

港鐵分化狗

港鐵：窮人區 你地自發清潔啦

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

一個有錢人地方

一個公屋集中地

好細字，有冇放大版？

D相好流下

好似平時交去呃老細果d

好多問題未答

催淚睇佢係隻胡椒球彈？？
太古站係追究佢開槍後想搞到人踩人喎

我影左一張就急急腳走咗啦
你可以㩒入去放大睇下

都無人去圍葵芳客務中心
太古圍左起碼兩晚

大概意思寫咩

水同肥皂深層清潔

大概就係話話太古鐵站入面發射tg之後，太古地鐵站做呢啲善後工作
姐講廢話 敷衍下你地咁囉

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

冇得評分

賜酒

太古同葵芳個處理方法嘅分別真係搏屌

用番梘洗有用？